-git init : khởi tạo repository
-git remote add origin url : kết nối local repo và remote repo
-git add -A: chọn file cần push lên remote
-git commit -m "message": tạo ra version với nội dung là message
-push : + git push -u origin master : push lần đầu
        + git push : lần thứ 2 trở đi (remote đã có branch master)